# Labor I

## Használt eszközök

###	STM32F411

STM
32 Bites
Floating Pointot tud kezelni
ARM Cortex M4-F Chip

L - Low Power
G - F+Hard Acc
F - Általános
H - MMV/vector műveletek

###	Hogyan lehet ezeket programmozni

-	.ASM/.S
-	C/C++
- Arduino IDE
-	μPython

Mi C-t használunk

STM32CubeIDE -t használunk majd

ms.sapientia.ro/~fehera
/Projects/Digital Signal Processing
